Viutv99台 週六好戲勢 逢星期六 (12)

【今晚8:30有《週六好戲勢：大樂師•為愛配樂》】
好電影要用雙眼去睇，更要用耳仔聽出當中深層次！
一首歌可以拉近兩個陌生人嘅距離，
一個故事可以改變兩個人嘅人生，一起發現愛！❤️

#週六好戲勢 #大樂師為愛配樂 Ronald Cheng 鄭中基 姜皓文 Cherry Ngan 顏卓靈 白只 Chrissie Chau 周秀娜
#YesUA #UA亞洲聯合財務 #讓你鬆一口氣
－－
網絡平台 : viu.tv
IG: viutv
YouTube:
App:
IOS-
Android -

暴龍哥

lm先

廢到

笑片？？？

白只推介自己條女俾暴龍哥

唔識游水學人走佬

呢套咗少人睇？

做咩自己跳落去

2個都唔識游水 好笑到

白只好慘

暴龍哥先安全囉

白只

開罐頭

開你罐頭

開妳罐頭

你朋友同條女跌落水 你會救邊個

肯定仲有得開？

係喎差唔記得添

死啦我印象中一路以為蘇麗珊先係佢女朋友

點開法

白只係咪因為呢套戲同咗顏卓靈罐頭？

叫救生員啦屌

以為睇緊救殭清道夫 咁跳法

女

白痴

我都成日覺得佢2個好似

要搵陣仔

Chloe So 先似 Cecilia So

黎料了

Chloe So正好撚多wo

我仲以為入邊裝爆炸物添

樣唔似但係感覺好似

個大佬咁on9

精華嚟啦

係另一面開門走

有無cut到
咁快就到玩車嘅

應該冇

個Feel似

蘇麗珊又係成日做D好煩既角色 邊度似

咩事

嚟料喇

JM9

做乜撚

做乜鳩

cult片

前段睇落無

印度片？

好9

正喎

做乜9

呢part當年真係睇到呆左

jm9

都幾搞笑呀但呢套野係咪蝕左好多

導演隊咗咩？

睇緊啲乜

呢Part我第一次都發呆

變咗印度電影

何華超做返老本行

蝕好撚多

咩料子丫

cls

藍子華 套一代宗師feel

所以大家要好好支持港產片

我話蘇麗珊同顏卓靈呀

仲以為聽咗音樂會一個打十個添

Dancer？

CLS黑仔

係呀

自隊

跳得幾好

真係睇唔出佢係dancer出身

都幾得意

暴龍嗰仔好q

做過雪狼湖

今日學咗個新字pedophilia

好似交響樂

啲手指甲幾靚

估唔到你

想問白只部車供咗幾耐
係咪每期供900蚊

印象中音樂台班人好似唔多鍾意顏卓靈

顏卓靈又幾正

呢個角度唔錯

你家下先覺咩

佢又關音樂台事？

唔嘈咪OK
但又係成日做D好嘈既角色

去到布拉格拍
唔怪得蝕

佢唱live好恐怖

冇波又關你事

佢把聲本身好嘈

好有誠意喎

熱血

顏卓靈唱歌算唔算好聽？

我之前去左幾日都聽唔到任何音樂

好多女仔本身有2把聲

但係俾2個大茄去

條仔咩人
有浸大陸味

大字型攤係度 好淫

又俾人反返上張台度

暴龍哥背脊個紋身好靚

係咁意貼返題都要既

過得去

又loop返好想笑

真係支那人嚟

搖籃曲

呢套睇落都唔錯

真反而鄭中基冇

呢套戲其實之前上咗畫幾耐，冇咩印象有戲院上過咁

講野有口音

有冇人覺得顏卓靈有啲似後生嗰時嘅Fiona？

感覺淨係電影中心上咁

比主角去仲貴

好好笑推

唔知點解睇睇下諗起春田花花個鄭中基

我有印象有上過但係一路冇去睇

好過癮

好少地方上 我電影中心睇

岩岩有人講

吹簫

真係吹到我

個ukulele 虧嘅

俾白只碌簫佢吹咪得囉

幾似

fiona嗲啲

用你個個囉

洗衫板

個鏡頭

做樣姐

班部琴返來

屌d竹昇妹真係好麻煩

點搬過去

我嗰個可能好少少

一樣咁低低能能咁

三幾百

真係搬緊

屌橡皮艇

勁瘦
把聲嘈
低b冇腦角色

記得嗰時好多人因為顏卓靈唔去睇

走定唔走啊

彎到咁低都被冇波

吹到虛脫都搞唔掂

倒奶

大飛搬琴

劇情好撚鳩屎

好似弱智

都幾sad

罅仔都冇條

點上岸丫屌

白只大波好多

有冇咁好聲

部琴啲音咁正常

tune都唔使tune?

點會爛到咁唔走音

暴龍哥仲大波過佢

佢連講嘢把聲都好似後期製作過咁

上咗

點解鄭中基咁正

齋唱唔講嘢咪幾好

互補

係海上面
應該全程配音

部琴都幾抵

想聽鄭中基version

只能講好大隻

一陣鄭中基唱版本好正

劇情需要

最後可能有合唱

仲有兩舊水袋

應該之後有
預告見有

咪劇透

音色咁靚

運費自己出

好多真路人影拍戲

劇透

不如比返暴龍哥唱算

扯煙嗰陣d眼神

預告已經劇透咗

最強預告

暴龍哥真係唔講得笑

想快啲睇暖男爸爸

做愛嗰陣揸返自己嗰個

fatfat

等到頸都長埋

暖男爸爸首歌正到

拍得幾特別

fd左

小魔女

小魔女係做咩？一開始miss左

暴龍哥識啲嘢

上網梗係扮女著數

有啲Fiona feel

仆街，暴龍哥係咪沈船

唯一下載首demo嘅網友

爆格都做埋

你好似知道啲嘢喎

屌屋企咁撚大
自己贖自己啦

好有道義的賊

屌

間屋都沉埋

支那狗男女

唔係佢，條仔嘅

蜘蛛人

暴龍哥勁過成蟲

條支那仔好柒

條仔好嘔

your friendly neighborhood

呢套當年得五十萬票房

佢寫歌比條仔

條仔紅咗

捧佢個個應該盲左

鄭中基唱

原來係因為咁先唱

傲嬌到

即刻唱

飲啤酒唱 正到

又係嗰啲最後會唱得好好聽嗰啲

唱k

可惜

好彩當年有入場睇啫

終於入啱

開金口

暴龍哥唱歌啦

好撚正

btw 首歌金培達作曲

暴龍唱歌係好聽嘅

70%輸出

如果2020年上

一定唔止

布拉格機票都未必夠

有details喎
第一次唱震震地咁

支持Local

顏卓靈教鄭中基唱歌

最佳原創電影歌曲

我miss咗

試都咁高要求

壯膽

肯定仲低
唉

個高音位都走走地

綁匪大晒啊?

會唔會有綁匪咁嘅態度呀

當年去睇娘炳演唱會 暴龍哥做嘉賓 正到呢
可惜娘炳變咗冇腦藍絲

如果有第二次，我入場睇爆

CLS電影

手瓜

激戰咩屌

反客為主

難講 D戲院好on9 本身都唔支持港產片

練氣

佢係fans

白只去左邊？

鄭中基越老越型

當年試影睇咗次
正式上畫支持多次

得兩日練到乜野

勞役綁匪

唔阻人2人世界

家下邊個先係綁匪？

唔係求愛咩

係咪斯德哥爾摩症候群

娜姐？

笑死

娜姐原來做黑警

娜娜子姐姐

娜姐

老實講
觀眾想點戲院咪想點囉
觀眾唔想睇港產片
戲院咪唔支持港產片

呢個look正

係咪上星期個強姦犯

我爸問娜姐係咪會唱歌

都係既 所以一定要支持港產片

其實係 多人睇實開場俾你

而家先發覺娜姐同暴龍哥係同一類人

但佢地cut場cut得好快

個廁紙筒
仲有廁紙痴住

條友大陸仔？

廁紙筒

唔想聽

點解會咁諗
今日睇返，其實真係麻麻

黑警啲態度

舊情人啦

會消音

我專登入嚟信你㗎

邊類

我都係，一嘈我就會燥狂

咩人

我記得套戲果陣有人屌過唔應該用顔卓靈

應該係對音樂好敏感

狂躁?

對音樂敏感

娜姐係咪chok聲

其實佢無咩唔妥喎戲入面

應該用邊個

J arie?

其實ok㗎

一嘈我就忟

唔係用邊個

好match

套戲題材幾特別

咁我會想睇顏卓靈多啲

真係可以

會情緒失控

年青識唱歌識做下戲
唔知點解諗到佢
但好似會爛片feel

用AGA 雖然佢要拍淪落人

佢同期係咪出左隻靈光定咩
之後好多人屌佢唱歌垃圾，叫佢返去跳舞

失控鐵

仲要識彈琴

唱歌好聽
做戲唔錯

Diu

叫人唔好記得你哋

你個腎

好仆街

諗咗一陣

黑仔永遠同一款演技

好啱做呢啲鳩屎角色

黑仔啲戲真係好浮誇
套套戲都撐大對眼鳩嗌

仆街到

鬼叫佢嘈住曬咩

唔食煙

有薯片味

白只睇落瘦過Yan Poon。

係度J暴龍哥把聲

仆街，打風丫

沉船啦

黑色暴雨 阿公唔會嚟㗎喇

真沉船

沉船了

狂風暴雨~
誰可呼風喚雨

雄哥癲咗呀

鵬哥

白只瘦左
豬欣冇瘦過

又係仇老爺爺

飲多十枝

八面佛唔係玩架

頭家散喇

好健康嘅仁k

間屋收埋皮

真.沉船

女主好慘

死咗

狂風暴雨........

仆街啦，真係要沈船啦

706726其實點解

都無see through 真空

聽音樂會返生

佢歌喉

屌，個櫃壓得唔應嘅

佢把聲本身都...

誰可贈我 多一天多一秒去奮力 抗爭天意

其實幾好睇 幾清新

Body 100分

其實除左暴龍其他人都麻麻
白只冇乜發揮

依家太瘦

仆街仔

掟條仔落海啦

記得佢幫過online game唱歌

有啲晒料

嗰陣話買油艇住啲人有冇諗過香港會打風

死支那仔

條大佬仔好乞人憎

賤男

打風上岸避吓

支那仔係咁

扮冇沉船

真愛

特登食煙呢part有啲心酸

互相沉船

有避風塘

套戲d細位唔差

推白只去死

白只露餡了

白只咁出眾

原來係假白只

真白只咁型

頭先個個10:30黎

死埋

黑仔:

唔係呀嘛

奪命金牙？

幾好笑

屌你反高潮

做乜撚？

咩劇情

做乜事，過馬路唔睇車

不斷咁鄭中基

鄭中基

升呀升呀升呀

白只咁多人似

唯獨是你~~

白只個幕……

呆撚咗

呢首歌又係好好聽

首歌正

哥基唱歌真係幾好聽

細佬 都叫你唔好一路行一路玩手機嫁啦

谷暴龍哥

真係有淪落人個女主角

原來是友情尋找愛情

暖男爸爸

Crisel?

睇～路～呀

呢一套劇收視率應該會超過打天下

佢客串呀

好邪

家姐你咪一樣

咁你又一路行一路上網

yes

有啊 有介紹過

行得咁型唔睇車

btw 等陣有節目巡禮2021

反高潮

原來係鄭中基斯德哥爾摩症

白只累全家

黑警死全家

仲要累兩次

呢套好似係套戲原片嘅第70分鐘 無咩剪過片

斯德摩爾歌症候群左

有冇咁上心呀啲差佬

Ranya

好好聽

黑警

咩料呀啲男人

而非把聲幾好聽呀

救命

成個鄧pk咁

好撚好聽

全部人沈曬船

好尷尬

盧惠光

個個高潮

好辛苦

隻揪呀？等我黎丫

藍惠光

唔准食煙
唔准搭我膊頭

讀music 去做黑警都嘥晒

成個pk鄧咁

瘦版

有無第三個人關你撚事咩？

呢度唔食得煙㗎喎

好舞台劇feel

呀sir搞笑

好矮啊條支那仔

咁有正義感

爆大鑊

爆佢大獲

屌 娜姐玩踢爆

娜娜子姐姐係好人

好嘔心呀條仔

同得我一齊 習慣吓啦

好樣衰

好似項明生

MK仔

香港小豬

原來娜姐係小新間幼稚園教書嘅

呢啲仔就食屎啦

東莞咋

肯俾贖金仲想點

抵我小新咁鍾意娜娜子

聽條仔講野諗起尖沙咀段坤

東門咋

渣男

個個係松阪老師

成日同步前同步後

段坤柒啲

廣東話都未講得正

兼職黑警

諗返起都好好笑

段坤定佢多戲份D

大陸仔係咁

好似樣

係咪娜姐自己想搵鄭中基咋

全世界...哈哈哈（砰）

你唔覺得佢兩個好似㗎咩

見到班三萬隻垃圾就轉台
現實根本唔會有真正警察，全部都係狗一隻，就算係做戲都想嘔

蔡潔飾 鍾小姐

佢每套都唔同樣嘅

報紙張相又幾似羅志祥

大陸仔 支那妹 天生一對

卓靈呢個look唔掂

好L黑警

段坤 應該係

黑警戲裡戲內都咁冇人性

娜姐好撚靚

最後走佬果個look最正

好平

睇個身真係細路女咁

型到

黑驚正一仆街

暴龍

黃淑蔓

扮工作人員

係愛啊哈利

個出場有無型啲

出場好正

可惡想屌

暴龍哥沉船沉到地核

我現時自己肯做飯

暴龍哥明知係局都返去唱

漲咗好多
不過唱歌都係咁好聽

暴動哥特務咁款洗乜綁架

一陣出場好正

其實套戲都OK，點解收得50萬咁慘

我蔓

屌你咪劇透啦

唔好劇透 第一次睇

少場次掛

呢隻黑肉好正
金像獎

咁少？

記得好似得好少院上
好快就落咗畫
又有乜宣傳咁

*冇乜宣傳

個名幾得衰
仲有上嗰期有好多好戲
利申諗過睇，見到嗰時有post日日推

又少宣傳 香港人又唔會睇呢類港產片

個名係有啲奇怪

明顯戲名唔夠吸引

不如叫沒聽過的歌

個名真係…………

係 其實一開波呢套已經少院上

爛琴

爛琴都好聽到啪啪聲丫

高登三寶都係靠推先多人睇
但咪又係得幻愛過到一千萬

愛的迫降
有啲抄呢套

100%輸出

暴龍哥把聲珍係好撚好j

實係咁好聽先

暴龍哥唱歌真係好撚正

鄭中基好撚正

耳朵懷孕了

黑驚要拉人？

類似狂舞派咁已經會有人睇
當年都冇卡士

好正

唱完先拉

好聽

有冇唱過live

暴龍哥有冇諗出返黎唱歌

高音好撚正

好正呀

我老母都即刻望一望

哭了

娜姐出晒水

新劇有歌

唔肯拉住

聽出耳油

好聽到唔願拉

拉咩鬼人呀死黑警

唔聽差婆order
白警

好聽到
準備產生魔法

俾人唱埋啦屌

呢度收得好差

請重複

夠晒賤
夠真實

白警

係 其他2套都係得口碑 冇票房

巴沙拿感化黑警

好撚型

我老母都係

周秀娜你今次仲唔死

好聽到

艾威咸了

艾威行得返

艾威

點解諗起周慧敏

癱瘓都企咁起身

艾威做咩角色？？

不愧去過 台灣出唱碟

個scene令我諗起四月是你的謊言

聽到跛既都醫番好

傷口爆咗

艾威乜水

唱高音唱到流血

忍唔住笑咗

前後呼應

暴龍哥出住血咁唱丫

有鼓聲

啲血

娜姐搞咁多就係想搵佢出黎

係囉突然出現嘅

長榮航空vip

呢套正嘢

人間繼續有人

展示音樂=魔法用 愛嘅力量

娜姐都愛上暴龍哥

暈啦

唱到爆肚

不要說了 呢套喊到仆街

呢套喊死

識得發光

鄭中基要死了

跛都行得返

又係你話死都翻生嘅

年少輕狂
一頭長髮
行得早過天琦

最後死左

其實如果顏口供話鄭中基乜都冇做過咪得囉
搞咁多野

基哥

頭先有影到有人推佢入場㗎

呢套點解會得50萬票房

點解暴龍無拎影帝

顏卓靈都沉船暴龍哥

娜姐唔信吖嘛

依加上返映，過千萬都得

有人推佢入場㗎頭先

咁佢嗰陣冇死啊嘛
依家佢真係癱左喎

當時一街都係復仇者聯盟

吹得佢脹咩

長髮look ok啲

咁好睇得50萬
套垃圾乜代宗師就個個送錢比佢

時間和人物地點!

我諗係環境證供證明佢係共犯

顏卓靈都有得去布拉格

短髮look真心唔掂

但係起碼似返個女人先

去埋布拉格取景咁多budget

真人沈埋白只

條橋行到去連儂牆

顏卓靈d戲唔多掂

其實又唔係多鏡

真係唔掂

暴龍哥無事丫

願一起發現一起去探險

Marketing 新年拍啲狗屎垃圾都一車車咁入戲院送錢

紅色短髮真係唔太得
以為千嬅嬸嚟

復仇者聯盟仲要好多人2,3刷
都唔寧願用黎支持港產片

點解條女冇篤佢都要坐4年

真係行得返

好在無死到

邊個話暴龍哥死咗

聽完歌對腳好翻

醫學的奇蹟

聽完暴龍哥唱歌 隻腳都郁得返

真係癱都行得返

鄭中基話自己撐正苦就冇事啦

可能白只同黑仔有

香港是冇法治的

勁過耶蘇

卓靈呢個look又係唔掂

黑仔同白只呢

短頭髮好肉酸

黑警又屈

咩都無做都可以暴動非法集結啦
This is hong kong and rule of law
Omdb直到永遠

Condom黎
冇人理了

咁真係好撚好聽既

佢個身材唔得，膊頭太窄，似小朋友

已經死了

呢個look老左十歲

短髮look好似啲韓仔大陸仔

“合理”推斷

霸咗間屋

是旦啦 黑社會嚟

this is Hong Kong

返到去魚排啦

岩岩上台白色裙
遮住個頭真係以為細路女

新年可能又再蒲頭

真係好似𡃁妹

堅好聽 但郁得返就有啲誇張

應該話顏卓靈係黃既
咁除咗無事仲會得到情操高尚既加許

4年間屋仲未沉

長髮年代既佢

可以洞房啦

短髮無乜嘢啊

嗰間木頭屋
又冇防潮
又冇加固
點樣頂四年

係咪卓靈B係度住

正常都被人拆咗啦

顏卓靈逆權侵佔暴龍哥屋企

中基好正

開始有講㗎因為音樂係有魔法

扑野了

最近會一齊嗎？

有冇人覺得暴龍哥唱國語突別有feel

扑野啦

仲型過後生果陣

一個颱風應該會無左

互沉

17年演唱會聽過live，嗰陣套戲仲未上

立即洞房

斯德哥爾摩

冇乜口音

我都講過好多次呢樣野
但係2019年忽然轉去cc台既人就屌柒我熱狗共諜五毛分化撚
屌佢地老味殖民地奴隸妄想自己有法治有三權分立

短髮look好正

間屋變左座琴

要廿年丫

完！

阿公又冇交代

都幾好睇

間屋係琴黎

小品算好睇

好好睇啊

好似真係有音樂治療

如果可以住依啲屋都真係幾chill

屌 好好睇喎

係好睇
但係真係改錯名囉

值得多啲票房

咁先50萬

兩個老死已成condom

好好睇

個名成套福音電影咁

個design正到

幾好睇，但佢係唱歌，點解要叫為愛配樂

我以為真係配樂

笑得好靚

好睇 好正

如果入場
頭10分鐘聽顏不斷呀呀阿鳩叫應該即刻走咗

好睇喎

老實講好過個啲咩失戀日

兩個老死可能老死左了

問下律正c 應告又唔告

有冇癱都行得返先

仲要叫大樂師
搞到我以為鄭中基本身係大樂師

暴龍哥世界第一

成個名都怪怪地

應該叫咩名

當年大家都未識得欣賞呢兩個字
呢套戲應該值得擁有千萬票房

得50萬票房，咪蝕到仆街

你攞葉念琛你同馮志強比

所以次次都認佢唔到
不過今次都幾正

搞到以為鄭中基係落魄音樂家

我諗...唔去布拉格可以慳好多

套戲唔錯

要loop首歌了

真 完全無必要

老老套套
但已好過好多港產
個d劇情都冇

原創音樂 金培達

去大澳算啦屌你

小品嚟講輕鬆又好睇

初初以為係咩失意樂師之類
完全估錯晒

首歌carry套戲

呢啲小清新戲係改呢啲名㗎啦（打咗蝗字定台灣字 求指正）本書都係叫呢個名

咁唔知了

點解特別嗚謝咁多人，又周星馳又劉德華

係囉
個名真心趕客

布拉格本身都唔係咩音樂之都

大澳幾靚

我都以為係，點知真係古惑仔完場

係咪改錯戲名

獨家試愛之我的十分最愛紀念日

viutv2021

唔講下星期做咩戲嘅？

鮑龍哥真係唱得好好聽

係 貼返題姐

又幾好睇 本身諗住開電視黎聽下聲 睇睇下睇曬

靈異街11號好睇

葉念琛咩家陣

咁比賽係咪佢地贏左

阿寶

唔重要啦

學黃子華去深圳求其搵咩藝術中心文青地方打卡算啦

間屋會唔會沈

個布拉格去黎做咩
仲以為鄭中基都有得去，叫有d意思，但無
得堆配角去

唔好扮持久

我以為佢地去維也納
點知係布拉格

套套戲都叫阿寶都係stephy

節目表寫 大手牽小手

暴龍唱歌

首歌好好聽

睇得出套戲都好用心 有心思

票房唔好應該係宣傳問題 同埋個戲名唔吸引

遲啲佢拍唐伯虎
咁秋香係咪叫做阿寶

成套野講緊音樂
布拉格音樂之都
然後你話冇用 咁姐係你睇唔睇得明套野

下星期係咪播波，所以冇戲呀？

古惑仔之以歌癒世

黃浩然

其實堅係唔錯
但你問我會唔會入場睇我又真係未必會

好睇 完全唔知有上過這套戲

播「大手牽小手」

OMG, neway獨家試唱啲宣傳戲
算唔算嗰代人啲集體回憶

個名我都諗唔到
但係可以改返以前嗰啲本地譯名
至少唔會聽到一頭霧水

鮑起靜

我估係想講 係布拉格都搵唔到自己想要既音樂
最後要返去魚排屋

唔緊要啦人地市長反共

大鋼琴家

鮑龍唱歌

佢就算唔去布拉格其實對劇情影響唔係太深，仲有我無講無用

RENCI

Get佢呢個位
但係敍事/劇情上係無乜幫助
純粹多幾幕靚景望下咁

老母b下星期一定上水

咁又唔好
就腳去下台灣咪幾好

新耆靈王 — 老母巴

港版巨乳排球?

人地製作有要求姐
下下要睇錢?
但你地又唔入場支持咁講經咩
香港人真係垃圾

都唔知布拉格啲景加加埋埋播出有冇超過三分鐘

召喚耆齡王

error 呀

Stephy巨乳

真係唔多覺呢套戲有上過 真係個名既問題

改個吸引d既

半個鐘得就有

洗唔洗起晒鋼
以戲論戲啫
年中入幾多次戲院唔洗同人交待嘅

我記得佢有上，但好似唔係上左好長時間

太平街係咩嚟

好似幾好睇

一睇個名 我諗十個有九個覺得係膠片黎

btw 暴龍哥唱歌真係好撚正

可能佢有份做呢

呢度大部份人都話好睇呀，係唔明個名同布拉格

不過算啦，依家無俾錢入場睇呢套就係原罪，無資格講野架啦

好衰

好好睇好平靜嘅感覺，想問果間海上嘅屋係邊度，香港係咪真係有呢間屋

叫音樂魔法都冇咁9

呢套好睇，之前首映仲送埋書

套野有begin again 導演做開d feel
又係好似九唔搭八一齊創作音樂
講真我都未聽過呢套港產片 淨係間屋已經有新意 幾好睇丫

有無ching話到俾我知，想去朝聖

唔止屌你啦
呢個post大把人笑/屌 之後又唔入場支持
但又當自己大爺咁 好好笑姐
我唔知你有冇入場啦
有感而發姐

黑仔條數點算實喺監獄俾寧王啲馬仔斬死啦

講音樂唔一定要去音樂之都
講真
唔去布拉格慳好多
反正顏卓靈都俾人綁架左
呢條支線可有可無

應該係為咗套戲整出嚟嘅

【今晚9:30有《週六好戲勢: 大手牽小手》】
事隔幾年，發現久未見面的媽媽老了，
更令人無奈嘅係，發現佢生命正在倒數⋯
不過，阿仔更加發現媽媽有五個小願望想達成，
一於唔好留有遺憾，一一幫佢實現啦！❤️❤️❤️❤️❤️

#鮑起靜 #黃浩然 Ivana Wong 王菀之 衛詩雅 Michelle Wai
#週六好戲勢 #大手牽小手 #週六好戲勢大手牽小手
#YesUA #UA亞洲聯合財務 #讓你鬆一口氣
－－
網絡平台 : viu.tv
IG: viutv
YouTube:
App:
IOS-
Android -

開波

埋位

呢套好似幾感人

有無人鍾意睇呢類小品

幸運是我計唔計

好似睇得過

套戲幾耐之前

睇下幾時會播

2016

咁睇唔開去廣州開房地產

隔山買牛
注定失敗

認得出吉隆坡機場個廣播

今個禮拜cut撚到乜都冇

靈異街11號又冇 蠟筆小新又冇

如果可以早啲 8點半播就Perfect

鮑姐

仲以為趁佢去廁所偷睇佢添

夜D仲要播支那晚會 今晚可以唔睇Viu了

播英超吖嘛
dls窒到

耆齡王

冇心機睇電視

好難想像衛詩雅老咗變鮑姐

真 睇96重播算

咁靚女去大排檔做

唔怪之得耆齡王會想食鮑姐

呢2個肥姐姐

完全無聽過套戲

呢樣真

衛詩雅

頭先已經睇咗成個鐘rthk

抵死以為人好蝦

多D睇

港馬合拍片？

我頂你個肺呀八婆

我好啲
去咗睇英超

呢套好唔好睇睇緊billboard

大蛇疴尿我表演俾你睇

一嚟就頂人個肺

我鍾意

套嘢講鮑姐做雞？

好多八婆

又會突然有個位

點解會叫個妹妹唱D咁既歌

人哋賣飯盒頂你

死去的都會死去

個老母幾正

飽姐梗係正

聽到咩被大婆趕走、買大送細，所以以為鮑姐做雞

老咗都呃呀仔

被人老屈

頂你個肺！

80 路

咁算了 聽歌

鮑魚平時係咪喺屋企瘋狂對住耆齡王講「頂你個肺」

鮑姐唔係幾啱做啲誇張嘅角色
好容易overact

個2件肥婆？

呢套值唔值得睇

未睇過唔知

個願望係咪伏線黎 遲下黃浩然會黎搵番睇下咩願望

頂你個肺呀

咁專心睇打呲算

睇你有幾愛鮑姐

鮑姐係耆齡王的

幾好笑
成日9up

真係做咗朽屍

啲劇情有少少膠

有衞詩雅做媽咪，日日點過？

汶萊？

但係老咗變鮑姐

去汶來打工

咩嘢工？

日日同媽咪上床

G

瞓醒唔見咗老母

你唔好咁痴線啦

？？？？

我係為鮑姐而睇的，套戲咩料子丫？

變鮑姐唔緊要
最攞命係有個耆齡王日日吼住佢

你個名

5jgm9

係咪藝術片黎？

其實佢應該feel到自己嗰頭近啦

幻愛做professor好入型入格

文戲啫 唔算藝術嘛

我要減肥

金都做奶奶都好入型入格

好慘，老人家無得揀

鮑姐真係好多產

角色轉換左

1:1

當日佢揼低個仔
今日個仔揼低佢

細個就個仔想痴住呀媽

而家掉返轉

睇到眼濕濕

個保險廣告有冇人聽得到個細路講緊咩

老豆囉 xxx 胃又痛

阿旺俾人劏左啦

我都係明明未到感動位

姨媽

呢套好好睇，想當年喺戲院睇喊到仆街

本身電影就係一種藝術形式

後生年仔咁靚仔

咁快變鮑姐

嘩呢條仔我可以

排隊

鮑姐呢個look

鮑姐呢個look好撚正

突然一生人

呢兩個星播啲片又唔錯喎,好過之前兩個星期

咩名

嘩屌

叫咩名

鮑姐個look

比返 屎啊 我得唔得

(13)

係咪李麗蕊

嫁畀侏儒

又頂你個肺

我平時真係聽唔明個 細路講咩

我真係頂你個肺啊！

繼續搵佢好過搵黃浩然

心理學
幻愛professor

佢匯錢去香港做咩啊

老豆囉 心口痛 胃又痛

我頂你個肺呀

究竟去汶萊打咩工？

依一幕黃浩然算做得幾好架喇

老公差落d街數

係咁叫老母講對唔住係咩玩法

不如問佢要咁多錢黎做咩

其實有啲sad

巴打好聽力

聽咗10幾次先聽到

要好好珍惜自己父母

粒聲唔出走咗去

都要好好珍惜同仔女相處嘅時間

正仆街仔黎

其實係雙向嘅

黃浩然完全冇表情

佢又冇錯喎 嗰頭近

其實我識啲老人家先最唔怕死

佢做咗咁多年都差唔多

好撚sad

懶催淚咁

姨媽都幾正

佢以為自己交緊戲

長期便秘

癲

楓姐你又啱

睇你食開 60 路

講得啱

有種熟女氣質

完全冇進步過